除左admin外 有人會員編號前過我 我切

第二個post係我開

即係呢道有24個鴨免？

召喚馬嬲嬲嬲地巴打
佢好似係4

當時一開壇就秒開account
邊個夠我快

留名

留名睇樓豬切

但樓豬講清楚切咩好喎

切你碌鳩

Sor9ry, 我冇鳩

咁切你個波

佢有J 機會仲大過有波

比你答左

推

咁切佢碌鳩

切哂佢